張超雄：特首宣讀施政報告將有示威 惟需考慮國安法

Push

WFC委任派做咩

屌，全部入去坐啦
邵家臻，戴妖，全部入去坐完個個戰鬥力上升，搵到自己嘅位置
呢班泛民仲想留住個議席屌醒班建制

最好嘅結局就係委任派畀國安法踢入獄

活生生證明國安法令議會廢掉

下次直接唔俾佢哋入去開會

真
最應該坐係佢地呢種出名既人
案底對佢地冇乜影響

議會戰士

被委任的反對派

立法會泛民主 = 人大民主派代表

所謂戰線

所以話，入去做到咩？又要比人笑

香港人又做咗乜
你要返工
又唔比人返工

示威都要早幾個星期通知對家
之前做所謂民調又係
乜撚都講晒被敵人知
委任派根本就係保皇b隊，出賣港人

有光環就得啦, 理鬼你地班蟻民咩

又驚國安法 又要議會抗爭 如何做到

就係呢條仆街攪到全港咁𨶙多難民通街走

咁咪撚抗爭啦！索性同我哋講接受委任喺為咗糧囉屌你老母！

個思維仲係唔係犯法下抗爭
早D訓啦

乖

委任有乜資格反對

：我會喺議會戰鬥！

：有國安法喎！⋯⋯⋯⋯

：今日係香港民主最黑暗嘅一日

唔係講好左兄弟爬山不分化不指責

預咗，所以冇失望，屌都多餘